順豐收件

幫個客出急貨，順豐佬琴日話唔收，好。但今朝又唔上黎收，晏晝再打電話預約，又話咩收多三百蚊，cs答我唔知。

唔熟行，請問呢3百蚊收咩費。